SHF拉打戰隊特攝討論區Post 558 LiHK轉生

[/quote]

Hi

方舟點人數

留名

W年

新手留名

新人留名

Ok wor

返黎lu 禾前身系prof 凌馬 多多指教

噴火騾

潛左咁耐都仲有人記得我

吾撚色你牙

sun yun lau ming

傳說中假john wong 同原子打左場拳未呀

點睇精品派唔到黑豹

死反5p拉 0n9囝

米青唔係想走數
係班新人太廢成日漏單

求詳細，做咩派唔到貨

Ching 呢度唔是高登wor

好開心，成班師兄弟番哂黎

漏單
好彩隻野唔算大炒，如果唔係

嗨～清梨巧🤗

我用我既經驗講比你地聽ja
呢單野無收到風

成日架啦 果陣成日累我比人屌

BB梨巧

唔推唔得

ps 重搵緊鎧武一番 d 電單車

新人轉會留名

好多舊人

我個名

W再留名

創世神

咁快去到依邊

都唔知邊撚個仆街搶撚左我64個名

64 love live 你真識食呀

on9

留返個名先

好波

Fly High! Fly High!
Ya~你老豆孛K~~

慶祝轉生

咁快出左

朋友們

CSM Faiz Gear set 有冇人有興趣?
土地問題就比人斬

figma 區個個都an 狗？

有ac未開po啫，figma創世神蒲咗頭

屌 gemn卡帶330 好想要得黎又買唔落手

屌，入到了，thx gay bar

等港版

LM 謝謝朋友放比我

迷你無聲發光版

原來Y拍賣野好麻煩
仲想放返隻Amazon Omega出去
冇門路

呢隻ironman 值唔值得買？

想放幾錢？

唔怪之搵極都搵唔到個post
原來過左檔

12月 零號

新人留明

去FB D玩具group 放

我一扭買327
諗住原價
但見有d地方低過呢個價
可能要蝕少少

PREMIUM BANDAI ONLINE SHOP 近日開始接受訂購: [PREMIUM BANDAI限定] 扭蛋 FULL ACTION FIGURE SAGA SERIES MASKED RIDER BRAVE & MASKED RIDER SNIPE SET

喺高登冇入過特攝post嘅cd-rom
各位巴打好

咁靚，做乜放左佢

突然淨係想要Alpha
財政拮据

呢度少講特撮，乜鳩都吹下

一街都係貨
難放d

Rich ar

係
諗過等一排先

Crash Invader!!
Ghost入面層次不斷昇華嘅角色

收工，偽Figma教父背景

有無人有買到shf 隻鼬

我想問11月到個批faiz gear到左未？
我係孤仔訂左不過好似仲未有通知

Necrom 真係幾正
隻真係唔錯，不過都係腰金郁唔到

新人窮撚留名

W撚留名

港魂完全冇 DoReMiFaBeat （PoPi PiPoPaPo）消息

shf萬萬歲

早

Mach Chaser!!

比起前兩隻可動範圍已經大咗好多

鎧武下一套會係咩

有冇鎧武 禁好睇？

Drive 都好睇

Drive 最新套外傳都幾好睇

新人留名！

大家果然過哂嚟

大台已立

新人報到

唔係唔過呀？

舊飯留名

晚間稱霸

餅神

巴打,我去䦕d post都係咁見到你,你之前user name係咩?

凌馬呀
決定轉生去動物台做人

教授

邊個用左我個名

喊出黎

大家好，我係最鍾意藍比達既原子奔雷

曲定直

過檔留名

原來係教授

劉名 ！

去日本大阪 邊到多rider 野賣？

有冇得搵返鎧武野

大阪M記，要咩有咩！

新人報到~

我想買sic關節斷你地點攪 尋日買左盒sic 卡里斯
想換joker甲果陣一扭腳掌斷左

轉會過黎上水
點解無咩人提呢兩隻

慶祝 LIHKG 成立一入

我係hen hen chan

終於註冊到

屎已備

費蛇

你大啖食

大戶雞巴

費sir

9影留名

矢車巴

下個post係咪轉番做#1呢

新人留名
大家好

等出shf,唔知點解灰色色調嘅拉打吸引力可以咁大

加上Prototype 特別有魅力

呢隻都係

東京呢?

都係中野 秋葉原架啦

真係好靚

美腿希羅
Btw rich

莉莉娜對野

佢有嘅咩?

[Premium Bandai最新資訊]

要大家久候了！
幪面超人EX-AID的特別版GASHAT
DX DOREMIFA BEAT POPPY PIPOPAPO Ver.
將於今日4點於PB開售，各位FANS千萬不要錯過！

*數量有限，訂完即止。

港魂真係開poppy gashat

有冇巴打會訂?

Mememe

剩係訂一支連費好甘……

已入3盒

果40蚊 出一次街 坐車都無左啦

3入
免運
正

仲諗住搵巴打一齊夾運tim

優惠嚟？
定係用咗免運券？

自己用

最衰w架車四月送貨, 唔係可以一齊入

鞭屍！

好撚貴

Scan 大哥有冇轉場黎呢邊上

毒撚希羅

是日

幾錢

550

新人報到

(web版點打icon? orz

有中坑快拜 #adore

比個app 拉返我上黎

大師

秋風起，讓我們懷念一下創界神：淺倉威先生。

有冇人買左隻 mezco 隊長普通版?

RIP

Fabulous

第二頁顯過靈

型！

即將去大阪

啱啱先睇到港魂出poppypipopapo卡帶
可惜已經賣晒，有無爸打刻5多左?

自膠

渡部威

正

開黎玩啦喂

Kuuga Agito

真骨彫得三隻

Between 而家隻Agito

好似好寂莫好慘咁

窮拎

人手filter自

D pose咁硬 唔敢扭佢呀 ？

突然想追返Drive line
仲差Type Technic, Chaser, Rider Chaser

Chaser rider chaser weapon set ride chaser都齊
輕鬆等超魔進

三五成群

神的祝福

Chaser煙屎點炒到970真係嚇一跳
巴打加油

點解我頭先仲訂到

我有多隻Type Technic

係咪有興趣

Sad☹️️

水無巴點睇

補左
有一段時間冇左
Anyway 一早三入左

有咩慘得過想落訂點知張卡唔知出咩事用唔到

打去銀行問啦
話說
Bamdai所有proto gashat都係連動咁賣真係好仆街
Bangbangshooting同uniqlo衫一齊賣

只要有錢，一扭會幫到你。

國寶150
講完

下，有冇link/情報睇

等等
琴日係fb見到

【商品情報】
Proto Bang Bang Shooting 卡帶

入手方法：12月16日開始於日本UNIQLO推出的假面騎士系列運動服套裝(2990円+稅)將會內含一個。

(不含電池、分拆組裝)

[ Baron ]

唔該哂
呢隻似係唔係DX
我諗等pb版一次過出再買會仲好
btw proto版係唔係背後有故事?

我都揾返合理價ge chaser

賣老母我唔quote啦
分開組裝同之前d proto一樣唔算無DX
不過買你就買啦

proto 係可以用嚟變bugster, bugster 最初係由10餅proto gashat 試game嗰陣ge bug 誕生

M記 j字頭
合理好多

咁多餅今次賣老母都唔掂

wow終於有番啲落功夫係背景設定嘅拉打睇下
期待

你講咩 當drive gaim死架

唔好再quote金剛棒

soryy用緊apps唔覺

gaim好好阿
drive一開始都唔錯，不過後面嘅伏筆埋得唔夠深，搞到有種為左解釋而立即落伏筆落去嘅感覺
ghost就.....恨鐵不成鋼

Ghost個定位其實好幼兒向，全個事件都關乎阿蘭一家人嚟發生，全劇愛回家咁。覺得有佢其實d想學電王果種路線，但出嚟個效果變成高不成低不就。設定上佢唔差，俾第二個寫應該可以好精采，好可惜。

終於拎到驗証，新人留名

孤仔開左288連tee

DR Strange

[img]

深精要排隊，不了

正呀，不過隻mark 1 好唔好得過隻山口式先

288唔算收得貴
不過件tee冇得揀款大人又著唔落
288買一支純黑白gashut就有d甘

Joker

已射thx

費sir好耐無見

其實total買左四張

轉左會咪入黎捧下場

一平就係咁

【商品情報】
DX 騎士卡帶手提箱＆Proto 激突Robot卡帶

※手提箱可收納11支卡帶
價格：5,000円
發售日：2016年12月28日

[ Baron ]

又黎
屌

故事設定其實夠王道
只要最後25集佢唔好玩單元就得
只要解釋哂男主異變，亞蘭家族問題就得
論演員嘅話
男主前中期開始入到劇，後期唔知係唔係劇情太鳩，開始收皮
阿蘭同和尚演技幾好，女主角個樣一般值但係都入到劇
係誠哥同佢阿妹唔多得咁解
所以真係好可惜

舖頭散賣

垃圾
狗都不屌

好撚sad
第一次amiami買野
點知張信用卡彈話要3d認證
但卡公司又話唔駛腥sms密碼就買到
再mail問返愛美 佢話solve唔到
攪到我兜個圈用paypal
仲要因為工作繁忙問題 攪到過五點先pay到
又冇多兩日時間同要俾paypal charge
好撚sad
很差的體驗

咩叫3d認證

換撚左張卡佢啦，渣ga

唔似插圖姐
不過幾可愛啵

尋仇又出事

乜料？

上網買

又係假甲鬥

間野不嬲都係

二手定假貨？ 唔通係淘寶啲散貨？！
btw有冇source??(雖然佢係第N次二手當新貨)

你個名預左架啦

幾銀

假貨 from fb group

請愛護巴打頸部

我有全新同二手

啱價可以放一盒走

Fb 啲玩具group
今次有人話買左假野

咪同之前出既 chibi系列一樣
塊面成塊方包咁 玩開土人 真係接受唔到呢種面相
今次仲要出喺megahouse呢間離地價公司
訂既唔係on9 就係情意結到不得了

呢隻好玩
btw 550

中銀黎 慘
可能要申返張jbc
瘋狂amiami

宜家先知真骨原來有廠貨

暫時得甲鬥

點分

抵到
齊埋line
除左隻oversize比卡超...

胸甲 同腳環
好似係

我用恆生enjoy 都冇問題，中銀係柒d寧舍麻煩

唔quote
shf 水龜550都抵？

二手我都可以

身在日本

買啦巴打！記得買埋Gashat香港炒到傻

你搵下出面幾錢

未見過

終於齊line 新人留名

我一出就250買的
之後都係咁上下價
另外隻花低見過舊半

自爆

有炒咩，唔覺

一出有買就唔洗而家550都嗌抵啦

所以我一直唔明後追既心態
btw抵唔抵
係你對件貨既主觀價值
但客觀價值一定唔抵

ching rich

娘子

關你撚事

嬲豬？
話親你呀

如果出左一派先對件野有愛再後追點計先

呢個可有絕對理解同同情
如果呢個情況
我見到都會大力幫佢搵到最平位入

幾過癮

唔好入wcf坑呀
深不見底

我講得誇左嘅
一盒gashat 1350円，港紙$100，煙屎賣$150，唔應該話炒，最多話“抵買”

係咪會甩色？？

黎緊好似再販

客觀黎講 幾舊膠上埋色一百都唔值啦
你又買玩具？

23號零號

雪景可以點樣整,零號個design 到而家都係我心目中ge no.1,雖然我知大家鐘意lord baron

無人

星期日不嬲真毒世界
好似係

預左架啦

一齊轉玩figma山口

真毒

巨龍留名

幾時出小醜女，等左好耐

窮丁終於買到

跌到咁又想入隻玩

排隊都排到傻啦

朝早 11點左右拎完籌4個字就得
不過唔係我去 朋友仔幫買

新人留名

今日去睇下隻w幾錢，冇貴太多就買
好過又要早起又要排隊

想收隻龍牙玩下
有冇巴打放？

420-450左右
精品個活動都完左啦

有無人買左新Mark 42?

啱啱睇完真係冇
反而kuuga仲有大把

掂(如果keep到布cape)

上水換氣

媽的
點解可以仲似過好多Hot toys女人

美嘉姐,caster,necrom 好搶鏡

其實正面都唔係話好似
仆街佢出呢隻係咪迫鳩我訂ep2 anakin

我照訂ep3 如果出同似樣既話

預咗本篇唔好玩
但我想玩 Mighty Action X

Ghost Gashat 為儲而儲

問表妹借到個AC，終於可以係度留名啦
我係浪花十三

表妹

有冇玩魔戒可動既巴打
近排見到冴島綱牙賣300幾400，唔知點呢
梨申：唔唸住入牙狼坑

純粹見佢平

咁樣對你黎講係侮辱你智慧係戇居丫嗎

其他最平五舊幾六舊

今個月上Rogue One
點解SHF仲係主力出前傳角色咁得意

你地覺得點

賣隊友浪花

咁都記得

寧得罪拉登

有人記得好過被遺忘

利申唔識套野

你鐘唔鐘意套野先 鐘意咪買
定純粹有錢想買野黎玩 如果係咁就唔好了 我之前都係咁買左幾隻垃圾

魔戒可動個可動真係
利申：睇開牙狼但唔多買product

原來咁差
都係再衡量下先

魔戒可斷一扭即斷，而家好似改善左，玩牙狼都係等shf啦

好

朋友隻魔導馬set接近解體

幫你帶熱左個回覆

今年d 玩具

lv99應該係全cg咁去拍

lv99 size應該同lv1 1樣或者高少少

Kabuto extender 最平幾錢

架車好似180-220

Where

屌，我27x入

關節扭到斷晒？

Btw shf鋼牙2.0肯找數未
1.0要成8000yen

窮人effect

想問下巴打們，幪面超人細Ｄ個隻頭像邊到有得買，
現時點睇過下，無我想要個幾隻

你要咩先
舊個d拉打出左十世

皆旺商場果邊可能有

好似話放番係盒好耐，拎出黎換下氣
隻馬係盒拎出黎已經斷左隻腳
郁下前腳又斷
即係關節銀針？個位

查實想買曬W咁多隻色但係真係小見

聽日去睇下先，多謝兩位巴打指點

冇錢買腰帶同bug visor

巴打 件培養幾銀?

Proto?朋友黐貼紙黐得太屎100放俾我

唔係，見巴打話bug visor冇錢買，想知出面咩價

件proto幾抵下啵

bug visor 現時點$280-330，遲D出埋條腰帶可能又昇價

唔該巴打
腰帶係指有新腰帶?

Bugvisor加新部件就是genm條新腰帶

Zombie Gamer Lv X

Amazon Omega Bam圖

講笑姐

支野都係我身體一分，好似係

so rich ar ching

千劍觀音。

想請教會唔會好大盒

唔係唔買呀
金屬色wo

我驚太大盒俾人扭耳仔

就算你棄盒
隻野都仲係好大

Gatack 有冇老翻

留明等接收

講過好多次無啊 得Kabuto有咋

終於買w

368

點解唔香港買都係540

皆旺360咋

來回八蚊車程 vs來回22蚊

自己計

Ok

冇，見佢做緊promotion 390人仔

巴打們買左amazon alpha未？隻紅色好似幾掂

一圖流

隻野硬係好似頭大身細咁

上個星期五買, 今日收到貨, 感動 !
勁大箱

真係好大盒

好彩岩岩好夠擺

好正

有冇伏

日版Alpha頑童$300，已入

丁左
仲以前黑色版個聲效冇變

頭骨爆烈，有冇得換

肯換，頑童最高

黑絲

雞陳又曬女

We live in armour zone

Rich

儲左一排

0號會唔會delay?

唔會
魂限驚咩撚
出貨日子都決定左

驚金閃閃delay好過

求佢唔好delay，聖誕禮物給自己

日拍 13,000yen 呀屌
我J片好過

拍片條友用左萬5買卡先中
差唔多啦

遲左一部步，睇住最後兩隻$200佐菲俾同一個人掃左

我一月要去exchange
delay 就要等半年先有得玩

去邊先😇amazon jp呢年肯寄好多野出外國

係hk 訂左

放心俾你J到上機

甲鬥車$188

想問下特攝胡迪係咪唔會再有得賣？
上google唔係好見人
如果之前有人問過麻煩屌細力d

y拍直購價$290

深夜稱霸 !

好高汁

新手🙇🏻

新手留名
見大陸冇乜點炒
淘左隻究極古迦唔知有冇伏

另外想問下黑金古迦依家仲有冇地方肯收訂

lomoji推post

我朋友淘過 冇事

孤仔仲有 好似係

頑童仲有日版訂$500

thx, 今日收工去訂

順豐落黎都係550港紙
好過益香港d炒到上6,700嘅

狂入死貨除膠紙既時代到啦

威啦威啦 720

入左超新鮮日版空氣啊

但無乜野玩 訂左無拎

alfa 280 sosad, 仲未得閒拎, alfa 唔係好多fans 咩? 雖然似貨多, 但好似好奇怪

過檔後第一次留名
做咗好耐cd-rom

比哂兩對寫輪眼,又有手換
QC又唔差,好滿意啦

有聲聽

港魂都開緊啦巴打

我知呀
訂咗3支
但音聲的確係呢幾日先update

都係遲左5日姐

sor 囉

好耐無係到是日

shf個post死下死下咁ge

呢邊算係好過早洩果邊
果邊靜到嗰半月都仲未41

老臣子都潛水了

有冇巴打知到隻新生龍騎連埋架車要幾錢 同埋邊到有得買

Y拍有千3直購
ins好多地方千1-2淨係得架車
信和同皆旺就唔見有

利申：得新生龍騎,未入架車

有神快拜

新手

一齊轉玩figma

愛己轉會

哪有錢

準備今個月攞維特魯威人
想後追桌上藝術館
下個月仲要有英雄王
會唔會遲啲炒到好似紅a咁貴

邊度有跌到270��阿媽爽alpha賣?

賣曬啦 我都谷住買300蚊

賣老母

csm出new den o

0號有冇話幾時出

23呀

聽朋友講再翻貨係$28x

今日toy soul入真骨w 350蚊
窮撚想入gattack，邊到抵？

Ex-aid 截咗未？依家先醒起未訂

between 想問下邊度有山口式關節賣，隻deadpool 比我扭兩下扭斷左隻手

前日去仲有

淘寶

無啦啦話下星期出超獸機神es合金
攪到要一次過找兩條大數

冇錯 對我黎講係大數
利申窮撚

Shf?

想問下買番舊SHF可以去邊度買

好想買番Daft Punk

In's

咁快派貨 !?

想問下邊到有得買DC Collectibles Armored Batman

Metro/兆萬地庫

Ins間美玩店

成功訂到Ex-aid set

幾$

一扭咪919囉，我只係訂一扭

雞陳成日曬女

open your amazon

SHF Dr Strange

通販

有冇人會入ironman 個 hall of armor?

巴打，我有一隻cyclone joker可以放

係咪真係

係

4月前出 雞陳貼女我唔會窒佢

死屍式稱霸！

隻人好似是舊版

威啦威啦 又晒女

改少少又出過

原來是新版，希望有行貨

長高了

LM

今日考完試
終於可以開隻amazon黎玩
真係好正

唔駛300,幾好

仲有一日零號

SHF POST已死

渣ga

等我過兩日用0仔救post

你個名，我有理由懷疑你係睇碰

佢係呀

小佐和老帥同小佐和考師係咩事

0同1既關係

克隆體001

無去兩個月ins
啲鋪執左咁多

去到費事

都係
未走果啲鋪又亂撚到仆街
得尋仇同funhouse可以睇多兩眼

我d克隆體係我個lab走甩左，sorry

到啦到啦零號

orb 最終話之後公佈shf orb

真？！
破戒買嘔叉人先

唔好意思，想問下shf Harley quinn係咪仲未出 ？
係咪通常都會遲？

Kabuto有車冇人

塊膜好正

打咗去問孤注零號幾時到
佢話呢一兩日

葵孤拎得零號

有冇巴打知bug 唔知咩ser遲下係唔係會出一個box set? 咁我應唔應該宜家買定，定等box set

kuuga維持呢個pose等左幾個月

kiva

Hero Saga

屌

SHF AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

想買返副 幪面超人劍嘅啤牌,邊到有1:1 有過膠
BANDAI有冇出過???

巴打講呢副？早幾年劍十周年 港魂同日魂都出過

係咪同電視個隻款一樣,有過膠 ,依副邊到仲買到

我記得無過膠嫁，佢比本卡簿你比入去，要搵就難啲 無咩人放

我想要電視裡面個隻款

比當年港魂個網你，希望你搵到

唔該巴打

毒撚留名

你地做人有無良知？

巴尼死忌去扑野都算，今日係貴利矢死忌仲食大餐慶祝？

你地係咪人嚟？人地打生打死拯救市民，你地仲有臉慶祝？

同十月一日放煙花慶祝南丫海難班友有咩分別？

琴日會展到見到，好似好抵

有冇kabuto

想問下各位仲有冇見到而家邊到有shf mashin chaser賣？急住送比人

血橙抵

出左啦

高層搶先玩

尋日出左啦

皆旺地庫同現時點有

高層，佢出果個社長果條變身器係唔係一定連bugvisor?

有set，有單

唔該哂

唔該

You are welcome

喺fb見人地已經有得玩
但唔係28號先出咩

克隆體一號

頭先係玩具展見到有間咩hobby treasure 賣play arts kai
Armoured batman 600
有d一對6百幾
都唔知係真定假....

尋仇都唔識
好打極有限

你番去湊B算啦

願聞其詳，真心唔識

臭咩b?

你個bb嬲左你

是日

差超獸機

哇死肥婆水野鈴子

同東張西望個肥婆一樣名

唔係有人信呀

Chaser

啊！

見隻0號幾靚後追古加

咩叫尋仇？

第二季幾時出
明明套野比毒撚打飛機得嚟又好睇

尋仇寶

深夜J圖

情深對望

一到聖誕D痴線佬出晒來

尋仇寶屌老母

冇自知之明嘅結果

太有自信喇
要表揚！

致敬！

好心啦
一係就直接踢我
串我一下發現唔夠串就ban我

字又唔識用 係ban 唔係block

貼去高達果邊啦
條友有上高登

等睇世界大戰

呢個emoji真係好撚賤

有10款要延期

好撚柒條女

喪屍卡帶要成$280

條女咁既樣又話要放閃
俾人屌又話人好屌
真係無得頂

樓上既
關你撚事呀
似渣古又點
反正任我玩
呢個世界極度罕有

邊到似渣古
成隻鐵球k型咁就真
又或者似61式戰車前視圖

好少用肥矮柒毒型容女仔
但今次真係好貼切

差唔多啦

真係好撚衰

是尋日
係ins呢嗰炒場到
搵到隻唔洗5百嘅蕉爺
唔想齊鎧武line啊

btw而家好撚懶
一扭冇last call都唔會去攞

琴日行ins見到即刻入手

港魂chaser要7百幾蚊

加都唔買 同shf冇分別

狗

巴打幾錢入?今日行左幾個場都揾���到

邊撚個仆街用左我個名，屌你老母！

條腰帶好細條

$480入，係inspt買

好似幾抵咁

你又黎

又黎

笑死

今次一張算好

邊個黎

Robot魂果隻全裝突撃用幾多錢收比較好？

@風哥

終於等到喇 !

見人好似放過500-600

有無巴打知最近出個隻扭蛋gashat香港有無得扭/買
同埋gashat會唔會出食玩嫁

Real?

我記得好似係影視台覆過你
去ins pt搵下，我記得有

知唔知邊間有 或者幾樓

唔知
我見隔離台個虎虎之前洗版咁貼，一定同玩具有關
利申我係伊巴

你唔係大佬？我唔信

btw
你岩
人都可以係玩具既一種

弱者先需要將人，當玩具玩！

㴝啦黎啦
不過係淘寶買

唔駛當
世上總有類人 天生充當玩具角色
爭在你去唔去玩

2016最後一擊 !

我先係虎虎

理央咪扮伊卡啦

呢兩隻條腰扭到鬆哂

有冇得整

隻象最正 !

放左佢 買過隻

係斷左定點

玩開SIC , 而家仲有咩方法入SIC ZX同Amazon ?

推post,SHF快啲脫離頹廢期

無架啦

Rider出得7788
而家食緊角色人氣出真骨彫

龍珠出極都悟空比達

美國佬過左電影個熱潮就收皮

Ultraman明明Ultra-act 2.0果d唔差就整SHF自己打自己
仲邊有人敢買

希望出幽遊白書

想佢出甲賀忍蛙

shf已死

訂咗ex aid
雖然有啲柒 但追開冇理由唔買

1d都唔柒wor

唔買就柒

靚wor

u all hit hand🤔🤔

Rider仲未出wild chalice同joker
龍珠布歐悟天格斯又未出
美佬次次慢至小半年on9
咸超堅on9，不過怪獸出多左都好嘅

高層快啲出黎收意見

WILD卡里斯唔知點解死都唔肯出...
係爭佢...
當年裝著變身都唔出

ki

留名

冇人推嘅

出hero saga 都唔出shf

今個月得爆骨uc

把劍好過脈衝把野好多

社長set
仲未捨得買GD

買買買

Rich
死窮鬼表示儲角色算

社長set仲貴過GD

Proto帶玩唔起

我地為shf post將過唔到 560個post而默哀一分鐘

顯靈

559都過唔到啦，笑

解決左555sic 斷腳既問題

新手想問下 shf D腳鬆左有冇得搞?
買左隻名將白兵一開盒右腳就好鬆

放套真骨（除零號）加張孤仔三月黑古迦單
有無巴打會收

呢隻好正 邊度買

我都想問，海洋堂？

最後時光

入來做咩
無晒人啦

那動人時光.....

一樓開訂左奇怪醫生SHF
但連官圖都未有

孤仔鐘意狗衝開訂是常識吧

已經慢左好多

唔明咩事

呢隻係Marvel Select，美玩嚟

新手一問
今日拎左隻shf HQ，冇check清楚
返到屋企再睇個嘴好似中左伏冇左棚牙咁，想問下有冇可能可以拎返去換過隻 ？
未開盒，但張單佢收左

第一次訂figure唔多識規矩

次次望完堆shf都係冇野訂得落手

我估無

等Orb, Dark Knight, Genm Zombie, 長遠d ge 有: 唔知會唔會有ge Justice League , 真骨其他主騎

咁算了
唔該晒巴打

DK同joker未出嘛? 希望係通販野

應該係無
呢d通常要即場睇下有冇問題
有就即刻同佢講換個盒

第一次訂figure唔多清楚
係果度睇兩睇好似冇問題就走左，返到去睇返人地d圖對比下先發現好似差d

不過算了，實物個面相都同佢個官方圖都幾有差別下
下次再買會留意，唔該晒大家

蠻野博士條腰帶升到好撚貴，成七舊水
有無巴打有買？覺得多唔多野玩

重睇完drive，覺得蠻野好撚型

咪同把斧頭玩聯動

乜咁靜

靜咗好耐

好想搵返呢隻，好型棍，好似超人d奸角咁

exaid出左食玩腰帶，有無巴打有入？

因為佢係

W再販

怕架車冇人買

水浸

等人+車SET

架車 不了

365

一車車W...

請問大師兄點搞點
我都有隻真紅斷左隻右腳失曬霸氣

Ins有隻全新夜騎700真係好撚心動

有啦

你肯定係全新？700冇地台架

果隻三瘋限定嘅姐

換左鐵關節咪搞點

突擊幾錢 巴打

十周年再版抽選

後追chaser

斬月真同chaser啊 有無大貨架

450

多得shf post既巴打之前既指點同解答，我先識得係邊度買figure
總算功德圓滿左

咁快圓滿？繼續買買買！

要企到樂似金鐘站咁先算標準

功德圓滿
Bvs batman 呢

dr kiwi真係好普通下

如果再有tdk joker既figure就會買
仲差佢個護士look

如果要企到金鐘站咁我應該破左產

其實我覺得bvs batman Mafex真係出得幾靚
但好彩唔係特別鐘意bvs，如果唔係又開左多坑就肯定破產

隻奇怪醫生真係魂限 主角都要魂限

之前見人介紹買左哩個架試下 26蚊
支棍幾實 不過個台好劣

where can buy?

見你問咋下 個地台好廢架 洞好淺會甩支棍出黎

ching巧令囝

巧彩打左格仔

變身！

我貼原圖好無

代表d咩?

舊屎忽留名

邊度有一SET?
幾錢?

Ins搵下

450一set

Reasonable price

等睇社長唔夠10集就比人收皮

啱啱fb有350比人秒左

師兄 好靚仔

Wa咁抵

知唔知diend CSM喺現時點幾錢
yahoo拍賣冇哂

清巧令囝

有無巴打想交換exaid扭蛋卡帶？我抽到exaid想換走佢

而家係咪好難搵ep6 luke

拯救shf post

想問下有買ex-aid gashat嘅巴打如果唔要張絕緣紙有冇問題，怕有用一路都「攝」住

$$

S.H.フィギュアーツ「美雲・ギンヌメール」「フレイア・ヴィオン」発売決定
価格各5,940円（税込）

冇用

入硬紫髮痴線婆

SHF 斯路 PCE

SHF 超二爛衫悟飯

快d出啦

應該冇set裝掛

bandai 開口隻紅

Yahoo見到vader+特典+luke 1100

竟然冇人講?
終於出呢隻喇!!

因為無曬人

你有你既生活 我有我既忙碌

仲咪接受到個頭

偽毒可恥

有冇巴打中左悟空大猩猩果張，我願意用呢兩張換

呢個係一番獎?

係呀，費事再抽

想拎兩張換

十五張入面我剩係想要大猩猩

型

Sigma開訂

BATMANNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

5百幾個post之後威爺老到咁

其實係咪有病
老左好撚多
同之前bandai 出龍騎卡果陣比又老一大截

荻野 崇
生年月日 1973年5月27日
先43歲

你睇真d,眼同面果d線條，似係化妝化到咁。

現場好似無鏡，點變身？😆

摩擦力

好型
卡帶幾時出

係game 入面,

宜家邊到仲有lockseed賣？？突然想玩返

[img]
[/img]

警察拉打啊，J死我啦

Ins格仔舖/FB二手拉打賣買/Yahoo 拍賣！

竟然係差佬
仲估Diend先添

點解唔係joker

TDK Batman
仲以為會出DCEU果D先

我想買呀

亞馬遜車你地買幾＄

新人留名

訂左隻TRIDORON仲未到

剛呢

冇買

佢都正喎

邊度訂

有得拎豆奶特濃

精品

見人$10xx照含
呢隻今次幾炒得

Omega

其實訂都$695, 點解要等到成千銀買呢……

隻TRIDORON終於到左
好撚型

265

Thx 邊度

夠鐘起身屌閪啦

唔買

到著

睇完就好想買

心口細到咁
唔好叫元祖
入返BB戰士個series算

新年快樂

美中不足係用落gamer driver度出唔到knock out fighter個樣

究竟喺咪去到Wonder Fest先爆post

wonder fest 有bandai 咩?

有冇巴打知 ins pt今日開唔開

想問問邊到有1:6拉打頭像賣

都唔係好差姐

冇人玩Shf 啦

我玩呀悟飯未到咋

有無巴打知呢隻乜黎

岩石大首領

孤仔開519

聽講孤主老世成日係旺孤
即係邊嗰?
成日係一樓嗰四眼哥?

你平時係場見到果幾個都唔係老細

我啲精射到上宇宙界！

又執過位

香港邊到多shf kamen ride買？

信和/現時點

出黑髪比達同立巴啦

立巴

第一個超2

比達係邊款衫？
同立巴出，者係早期戰鬥服？

有尾果陣

悟天格斯同 超3悟空呢
起碼超3出個陣執執個樣

Ultra act Leo 2.0大概幾錢？

紙紙紙紙紙

新手留名

(終於開返個Acc)

香港出咗前代拉打嘅卡帶未

spider man : home coming

我指drive 鎧武果幾餅

呢2個禮拜

有冇巴打知邊度有依隻甲賀忍蛙賣

深水精品比人掃晒

古加胎

邊度有食玩果��卡帶賣?

屌老母我係咪咁撚黑
今日出旺角買para-dx舊野咁都中到不良品
最想J個隻perfect puzzle待機音冇撚左 屌你老母bandai

what's the next stage ?

係呀 轉落去冇perfect puzzle同what's the next stage個聲

最近幾入

入得好

太古城aeon

做holder唔差

想要個，唔知開咩價好

個post咁耐未爆

明天撲去希望仲有

隻might action x張貼紙係咪貼錯咗

冇晒了

shf咁貴搵鬼玩,qc又多問題

駁唔到

轉完ko fighter之後唔可以馬上插返入去，會無左聲效
做唔返劇中咁樣

不嬲都係過哂音效先再插返入去，扮𨍭型態就唔好插到咁入留返少少空間就繼續唱名

玩figma

Shf貴？睇你玩邊隻啫！平到$99都有好多款喎！

堆爆死貨
喺頑童見過40添

想買返555條腰帶 現時點信和仲有無

緊係有
你預2千

早知我唔開自己個條賣比你班後追友

點解唔玩HT？

半年前我都講過話想訂多set然後放比呢度既巴打
真係諗住放原價+幾十蚊當車馬費同賺下簽帳
萬一放唔出就一set粗擺一set封存10年

可惜最後d筆直拎哂去玩其他玩具

二次預訂，未訂既迷途羔羊好訂喇

有人話太源街有,又撲去,但又冇晒了

辣殺po冇人回

冇計，冇爆炸性消息推po

求救 d細路睇電視鎧武上腦 諗住買果舊生果咁o既野比佢撚下啦

我原不只不過想買隻按製有聲曉彈開鎖曉發光斬下斬下 o既東西
諗係百貨公司度買實冇死啦 買返黎點解同上網d開箱唔同 細舊 長著光 冇制冇聲 垃圾一樣似的 先發現套野成幾年前 d lockseed又分日版港版 日版又有乜dx版

所以 有冇人知邊度有得買我想要果款野

FB group 好多人放

邊個page？？thx

Search 幪面超人 搵群組

好慘

呢位仁兄好多鎧武嘢, 你可以試下搵佢

不過呢條友好撚臭串

其實影呢啲飛錨相，對焦落邊個位先位

wrong post la ching🤔🤔

放dx菠蘿Lockseed 80$ 日版
有興趣與我聯絡

我會換細光圈對個樣

新手留明

Iphone咁點

新入坑留名

繼續買

期待SIC鎧武大燈

雖然剪巴都未出

期待sic type trideron多d

屌
EXAID 唔會直接跳過lv3掛?

Lazer咁高人氣都skip?

一黎就公佈LV5
我想要LV3呀!!

佢實出車車，不過唔知幾時姐
不過佢一下公佈3隻SHF 仲要幾中下
真骨地獄兄弟，同level 5

想賣 555 人車set
CSM set
有冇人有興趣

我想問呢Gashat Gear Dual B見街未？

我喺煙屎唔見，已走
有冇巴打見到？？

唔明白佢點解會被人炒

幾時先出黑古迦

下個月

唔係2月咩

勇者王食玩好似要28號先出

不嬲都係3月
得今個月果幾隻魂限延遲

faiz隻手錶派左貨
屌佢老味叫左6點後送都係office hour送
上次腰帶又係咁

不嬲早到...

塊面係咪好樣衰

我覺得可以接受，實物靚仔過睇相

國寶有優惠
應該唔夠尋仇快

頭一兩個買到個個
咁啱出緊個頭搵han solo，去到熊貓門口就咁啱到左貨

大佐幾錢同邊度入

超淫玩具 $199

宜家啲真骨係咪平咗 cyclone joker全新300就有

揾人開po🙂

加左價，219＄了 不過都平過INS，250-300$
快D買啦

玩開SIC , 冇睇過Wizard
兩隻都係某店特價入手

Bang Bang Simulation!!!!

e款精品都劈到差唔多

一上y拍320bid到dark kabuto

就快爆post
好緊張

仲味爆